今晚我鍾意嘅人同人去食飯

聽住歌忍唔住喊左出黎
明明已經決定左放棄
點解我男人老狗咁眼淺

証明人地個心無你
係男人就忍一忍，最好既會留在你身邊

希望啦